有冇人已經清曬倉？

感覺股joy近了，一股不留保平安

入哂GME牛市到了

港股全倉
美股清左7成

股災又唔覺得會 但係係一個機會黎一次深小小既回調

吓 孖盡咗
別人恐懼我貪婪

得返GME
及BA（負資產）

過完年先買

兩邊全清了
等港股轉勢再買 宜家個勢好淡

清曬

港股咁有信心？

呢啲錢抵你賺
你頂住我走先

all in 7500 sqqq sdow

港股仲全倉呢水恒指要試50天線先會有阻力 星期一又要捱一棍

別人恐懼我貪婪

港股都硬食左差唔多2000點

睇南北水呢排都仲好猛（雖然始終外資打莊

博佢快手d資金解封之後會好d